嚴選2020年各隊最撚ON9會員^^

愛華頓: ON撚9
皇馬 : 世界情色汪
車路士 : 港父
曼聯: Xavi_Alonso
巴塞 : 耿鬼
曼城 : M_Lanxxxx
阿仙奴 : A_Milik

夢呢

利物浦：佩雷斯主席

who

個名勁on9個個

利物浦：圖右

New_Ben

感情台狗公？

愛華頓：佩雷斯主席
皇馬：佩雷斯主席
車路士：佩雷斯主席
曼聯：佩雷斯主席
巴塞：佩雷斯主席
曼城：佩雷斯主席
阿仙奴：佩雷斯主席

一定係New_God_美斯

我波蘭球迷

樓主專登唔提利物浦就係等呢個回覆

100分，此po已完

致夢靴里拉

球員版
朗迷：活著何求

唔係西咸?

基本上認同

No one can beat 肉酸

西漢姆下話

羅馬呢？

花迷：All

我巴迷個part算唔算中肯

#9中肯D

冇 晴晴高質

嘩 你好撚25

花迷：活著何求

利巴皇

皇嚟講你ON9啲

.

但皇疤痢應該擺肉酸

頭6個都仲有得駁 阿仙奴真係完全駁唔到。。。

雞黎講你最能臭

你都幾惡

你都幾25

係咪有咩5會

冇

六日子啦
番6日工 最撚on9一定係佢

樓主係畜牲

講得好

樓主係咪玩私怨

公道喎 泰哥都認同

阿仙奴同車仔最易揀